<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Max Bazaleev</title>
    <link>http://buzmaxx.github.io/</link>
    <description>Recent content on Max Bazaleev</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://buzmaxx.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>14.03.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/14_03_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/14_03_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ну вот наконец-то я и создал себе место для написания этих заметок. Спать жутко хочется. Слишком долго я чехлился, как все это делается. Когда уже придумают новый способ обучения, получения информации. То, что есть - ужасно не эффективно. Нужны какие-нибудь таблетки. Проглотил - узнал что-то новое, научился что-то делать.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Че сказать о сегодня? сегодня был достаточно продуктивный день, старался не валять ваньку. но все равно не успел то, что хотел по работе. уже стыдно перед ребятами, должен был бы закончить на той неделе, а до сих пор чехлюсь. Собирался закончить дома, но потратил время вот на это. В общем, завтра попробую разрулить, а на сегодня пока хватит.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>15.03.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/15_03_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/15_03_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Был только что на стендапе. Никогда раньше не бывал ни на чем подобном. Повезло, что с первого раза попал на качество. Очень необычные чувства, когда находишься рядом с настолько харизматичным человеком. Это не музыкант, который в перерыве между песнями, которые и так все знают, успевают сказат пару слов, повергающих в экстаз. Чувак реально 2 часа говорил, при этом держал внимание зала, держал зал в напряжении. Просто нереальное чувство зрителей. Умение доминировать над залом. Было всего пару моментов, когда он буквально балансировал на грани, но все равно справился и остался доминировать. Хотя это уже и было в части общения с залом, ответов на вопросы. в общем круто. расстраивает одно - живем в жопе и подобные события проходят крайне редко.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Хороший день сегодня, достаточно продуктивный. когда же закончу свой дневник, в конце то концов? сегодня мог попедалить немного, но вместо этого смотрел, кто такой паша бумчик, наткнулся на старого знакомого, который каким-то боком успел стать популярным. чето в нашей стране из интернет-чуваков пока преймущественно порожняк. вообще не представляю, кто те люди, что подписываются на этих людей, следят за ними. будем надеяться, ситуация изменится в лучшую сторону.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>16.03.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/16_03_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/16_03_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Спустя неделю вернулся на тренировки. Тренил, конечно, не в полную силу. Да и сама тренировка была унылой до безумия. Тяжелое урпражнение скучное, комплекс, состоящий из одних только мячей&amp;hellip; Минимальный бодрячок, короче говоря. Люблю, когда тренька начинается бодренько, а лучше всего это получается у EMOMа. Комбо их 2-х упражнений со штангой, или даже с одним, не важно. Очень нравится такое начало.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;На работе не обобо бодрый день, после обеда поднатужился и доделал таск. Сделал реально качественно, давно я не выдавал такого гладкого и совершенного решения. С точки зрения юзера, конечно :) в коде есть вещи, которые можно было бы и подправить, может более правильно реализовать, не знаю. По своему проекту - не знаю, так ничего не сделал. мне нужен план. мне определенно нужен хороший план, что я буду делать конкретно, разбить работу на небольшие кусочки. не записывал тренировки в свой дневник уже недели 3. Зачем я его вообще тогда пишу? нет, я его доведу до той точки, в которой его можно будет положить на маркет и не краснеть. Собственно, он уже ок, но есть еще куча вещей, которые хочу переделать. Может так будет тянуться вечно?&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>17.03.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/17_03_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/17_03_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Наконец-то сижу за своим проектом. Прикрутил даггер 2, чувствую уже уверенно себя с депенденси инжекшен. В перспективе поюзать котлин, как-то уж очень поверхтностно его трогал. Закончил самые важные экраны, в остальных на мвп переезд будет не таким тяжким. Думал, почему нет былого рвения допедалить этот проект, почему он мне перестал нравиться. Причина - дизайн я так и не нашел, который мне бы вот нравился на 300%. Поискать что-ли на айос, слизать оттуда. уж очень тошно от тулбара, дровера. Жду, когда в сапорт либе выкатят боттом бар. сразу на него перееду, дровер нахрен снесу. Анонс уже сделали, осталось дождаться релиза.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;По работе вроде как все хорошо, но сегодня и вчера заметил некие сомнения в словах менеджера, вопросах. По ходу ожидают от меня бОльшей скорости работы, не оправдываю ожиданий может. Код вроде как качественный на выходе получается. С тестами я подзавис, конечно. С заказчиком сегодня пару слов еле связал. Понял, что не хватает опыта общения с людьми, с которыми мне не комфортно общаться, к которым не привык. Делового общения. С течением времени круг общения сужается, новые люди встречаются все реже, сложнее общаться с незнакомцами. Такие дела. А ведь раньше я был гипер-общительный. Новое знакомство завести ничего не стоило.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Почему на работе вместо прокрастинации не пишу для себя, не занимась своими делами? Гипер-продуктивность включается только в последние полтора-два часа перед сном. Как себя перестроить так, чтобы это время перенеслось на утро. Утром до 12.45 меня никто не трогает, мог бы многое успевать сделать. Но это время в основном трачу на подтягивание хвостов с пердыдущего дня на работе и чтение новостных лент. Как перестроить себя так, чтобы после обеда я садился за работу, и до 7 делал все, что нужно, а утром успевал вложить в свое развитие?&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>18.03.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/18_03_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/18_03_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Тренировка была максимально скучной, то ли тренера ленятся придумывать что-то пободрее, то ли хз. Считаю, что в пятницу было бы круто поотрабатывать технику с небольшими весами в эмомах, табатах там всяких. В общем, можно что-то на порядок бодрее придумать. Места там, конечно, максимально мало, чтобы заниматься отдельно, да и друзей у меня таких нет, с которыми можно было бы это делать, самому вообще не вариант. А в целом вообще все ок.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;На работе был ленивый день. Ленивый от того, что интересные задания пока закончились, висит только куча тестов. Тесты писать максимально тоскливо. Но это вроде как полезная вещь для других членов команды, по этому пересиливаю себя и пишу.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Вечером ходили на тимбилдинг. Тимбилдинг, конечно, пластмассовый лично для меня. Куча ограничений, по времени, по деньгам. Для меня это хорошо, потому что без них я бы нажрался и натворил что-нибудь, за что потом пришлось бы краснеть. А так мило пообщались.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>19.03.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/19_03_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/19_03_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Сегодня бОльшая часть времени была потрачена абсолютно впустую. Прям своеобразный рекорд поставил. Кроме, конечно же, лекции по уходу за ребенком. Там узнали много полезной информации. Лично для себя понял, что для меня уже ставшие привычными для всех коляски по духу очень далеки. Оказалось, им то всего пару сотен лет. А слингам и шарфам, которые, как я думал, появились недавно, уже тысячи. Реально удобная штуки, не понимаю, зачем люди возятся с этоими тяжелыми громоздкими колясками, таскают везде их за собой.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Еще сегодня понял, что не осталось практически друзей в реальной жизни, вся дружба переместилась в интернет. Из друзей часто вижу только дрона, и то только потому, что работаем вместе. С возрастом это нормально, по ходу, хоть и печально. Вместо друзей теперь семья и коллеги по работе.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Тело ломит после тренировки, поднять булки нет ни сил, не желания. Обычно я хожу по городу, слушаю подкасты в выходной, когда есть свободное время, но сегодня я просидел дома все время минус 3,5 часа.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Завтра приезжает бабушка, нужно ехать встречать. В такие моменты ОСОБЕННО не хватает тачки. Еще и без денег в этом месяце остался абсолютно, даже на такси не поедешь. ЖЗ менеджер из меня никудышний, нужно лучше контролировать происходящее вокруг.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>20.03.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/20_03_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/20_03_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Начался день достаточно бодро, все было хорошо, съездили домой, наконец-то избавились от гудяшего холодильника &amp;ldquo;Донбасс&amp;rdquo;. Буду скучать по сладкому урчанию и вибрации его мотора, которые разносились по всей квартире, под которые мы так хорошо засыпали. Но потом меня начали опять давить сопли, как же они меня достали. Болела голова, жуткая вялость вторую половину дня, ничего за выходные не сделал, работоспособность околонулевая.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Посмотрели наконец-то фильм года 2015, оказался очень крутым. А я так сопротивлялся его посмотреть, думал, что полный отстой.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>21.03.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/21_03_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/21_03_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Опять пропустил тренировку из-за соплей. Отстаю теперь от графика на 1 день. Надеюсь, будет шанс догнать. Правда вот хз, как будет получаться с тренировками, когда родится доченька. Буду как-то совмещать.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;На работе все окей, надавали новых тасков сегодня, а я еще старые дозакрываю. Тесты, этим все сказано. Не особо интресно их писать, конечно. Ну а че делать, если нужно. Нужно собрать волю в кулак и добить их одним махом, чтобы не маячили больше. Посмотрим, как это у меня получится завтра.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Написал сегодня первый пост в раздел лайфстайл. Вышло так себе, не очень нравится. Найду какой-нибудь шаблон, почитаю правила, как писать. Наверняка есть какие-то формулы, правила. Должны мне помочь. Проект стоит, так и не дополз к нему. К началу апреля уже должен быть на маркете, я пообещал себе. Настроение есть, посмотрим, че получится с завтрашнего дня.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>22.03.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/22_03_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/22_03_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Пишу это 24 марта. Пропустил 2 дня. Пытаюсь вспомнить, че было.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ходил на инглиш, помню, был интересный урок. Даже не дошло дело до заготовленной мною темы на случай, если не о чем будет поговорить.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;На работе пашу борозду, как конь. Стараюсь работать хорошо. по этому дню все.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Расстраивает насморк, думаю, у меня гайморит, но я стараюсь лечиться, не запускать.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>23.03.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/23_03_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/23_03_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Проснулся рано утром, чтобы поработать. Ощущения очень крутые. Уром работается очень хорошо, голова свежая, еще не успела заполниться поточным мусором. Делал, правда, по работе, подтягивал долги.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Тренировка прошла тяжело, сказывается простуда. Не то, чтобы прямо плохо было, уставал быстро, сил не особо много было. Нужно попробовать предтрен, насколько бодрит, вроде как помогает использовать потонцеал больше.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Все работаю работу, стараюсь, получается, но в сроки не укладываюсь, потому что работы навалилось в 3 раза больше, чем было изначально. Чувствую себя хорошо, когда работаю целый день. Бывали дни, когда целый день вообще ничего не делал - вот тогда чувствовал себя очень плохо, разбитый, депрессия. В который раз убеждаюсь, что нужно заставлять себя работать, чтобы все было хорошо, нужно себя дисциплинировать.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>24.03.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/24_03_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/24_03_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Сегодня опять проснулся рано. Делал уже свой проект, закончить до конца марта! Выложу, что есть, допилю функционал только. Потом добавлю статистику, может немного дизайн подправлю и все. Буду дорабатывать, только если придет хоть какая-нибудь аудитория, а так следующий этап - это же приложение под iOS.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;На работе все хорошо, думаю, довольны тем, как я работал, вроде как старался, не за что обижаться.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Устал, нужно пораньше лечь спать сегодня. На работе уже 11 часов, хоть и не работаю последние пол часа, но все равно чувствую усталость.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Everyday notes</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;март&#34;&gt;Март:&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://buzmaxx.github.io/everyday/24_03_2016/&#34;&gt;24 марта 2016&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://buzmaxx.github.io/everyday/23_03_2016/&#34;&gt;23 марта 2016&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://buzmaxx.github.io/everyday/22_03_2016/&#34;&gt;22 марта 2016&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://buzmaxx.github.io/everyday/21_03_2016/&#34;&gt;21 марта 2016&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://buzmaxx.github.io/everyday/20_03_2016/&#34;&gt;20 марта 2016&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://buzmaxx.github.io/everyday/19_03_2016/&#34;&gt;19 марта 2016&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://buzmaxx.github.io/everyday/18_03_2016/&#34;&gt;18 марта 2016&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://buzmaxx.github.io/everyday/17_03_2016/&#34;&gt;17 марта 2016&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://buzmaxx.github.io/everyday/16_03_2016/&#34;&gt;16 марта 2016&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://buzmaxx.github.io/everyday/15_03_2016/&#34;&gt;15 марта 2016&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://buzmaxx.github.io/everyday/14_03_2016/&#34;&gt;14 марта 2016&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Development</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/blog/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 00:11:02 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/blog/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://buzmaxx.github.io/blog/2015-08-06-hello-android-development-tools/&#34;&gt;Android Development Tools&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lifestyle</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/lifestyle/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 00:11:02 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/lifestyle/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://buzmaxx.github.io/lifestyle/buyer_guide/&#34;&gt;Важные вопросы, которые нужно задавать себе, если попался на крючок рекламы.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Важные вопросы, которые нужно задавать себе, если попался на крючок рекламы.</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/lifestyle/buyer_guide/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 00:11:02 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/lifestyle/buyer_guide/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;В плане потребления люди делятся на несколько типов. Есть те, кто знает, чего хочет, практически не поддаются маркетинговым уловкам, влиянию рекламы, есть те, у которых бюджет не ограничен, но ограничено время, они просто покупают, доверяя консультантам либо авторитетному для этих людей мнению. Не буду сейчас перечислять все типы, которые я для себя выделил, хочу поговорить об одном конкретном, к которому отношу себя. А отношусь я к тем, кто постоянно попадается на рекламу и маркетинг, мыслит шаблонами и легко поддается влиянию. Думаю, таких большинство.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;как-желание-закрадывается-в-голову&#34;&gt;Как желание закрадывается в голову?&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Опишу, как это происходит конкретно у меня. Думаю, что этот алгоритм применим практически ко всем, кто легко поддается влиянию.
Начинается все одинаково - я смотрю свою любимую новоснтую ленту или блоги на ютубе. Вижу какую-то вещь(ее могут рекламировать, это может быть продакт плейсмент, не важно). Она запоминается мне, ведь ее обязатьельно покажут с таких ракурсов, с которых не возможно не влюбиться. Есть куча способов выделить объект, показать его в нужно свете. Я о многих знаю, и  когда поглощаю информацию - понимаю, что происходит, меня ловят на удочку, меня вот-вот поймают, нужно закрывать, уходить, забывать. Но все равно ловлюсь. Начинаю искать информацию, что это такое, сколько стоит, что умеет, какие есть аналоги&amp;hellip; И тут начинается полное погружение в эту тему, думаешь, как же ты жил раньше без этой вещи. Бесконечные просмотры обзоров, предложений интернет магазинов. Потом обращаешь внимание на аналоги от конкуретнов, другие продукты из линейки того же производителя. И вот ты уже эксперт в этой области, знаешь все характеристики, ценовую политику брендов.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;процесс-непостоянства&#34;&gt;Процесс непостоянства.&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Самый длинный период. Так, как цены и асортимент массового сегмента подгоняются под человека со средним достатоком плюс в этом сегменте конкуренция самая высокая - получается так, что +/- маркентиг брендов равный, покупается одинаковое количество заказных обзоров, статей, отзывов. Тут я, как и любой человек-флюгер, начинаю метаться. Цена. Как я уже сказал, она формируется где-то на границе того, что ты можешь себе позволить. Нужно время, чтобы выделить конкретную сумму, может дождаться зарплаты или накопишь. И пока течет это время, приходит непостоянство. Так как объект вожделения всплывает в памяти постоянно, не сдерживаешься, все мониторишь цены, находишь новую информацию, сравниваешь. Каждый новый день - новое мнение. Какой обзор посмотрел сегодня - такое и мнение. На какие товары придумали сегодня более привлекательные акции и скидки - такое мнение сегодня. Длится этот период лично для меня очень долго и часто переростает в маразм. Время на обдумывание занимает то время, которое я должен тратить либо на работу, либо на полезные вещи. Доходит до такого, что просто выпадаю из жизни из-за размышлений, мечтаний.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;долгожданный-момент-покупки&#34;&gt;Долгожданный момент покупки.&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;И вот настает тот момент, когда становишься счастливым обладателем того продукта, о котором так мечтал, потратил столько времени на поглощение информации. Относишься к новой вещи, как к самой ценной в твоей жизни, уделяешь ей все время, думаешь, как, как же я жил без этого раньше. Показываешь всем, рассказываешь, почему это лучше всего остального, почему у всех должен быть этот продукт, и все, кто сделал выбор в пользу другого бренда или модели - глупцы. Как можно было сделать такой опрометчивый выбор.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;и-вот-проходит-2-недели&#34;&gt;И вот проходит 2 недели.&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Смотришь на вещь трезвым взглядом. Находишь первые недостатки. Начинаешь осознавать, что у конкуретнов за ту же цену практически то же самое. Понимаешь, что зря потратил уйму времени на выбор, можно было бы просто почитать пару часов на момент, когда уже накопил нужную сумму и готов сделать покупку. Пропадает тот шарм, обояние маркетинга, когда  сталкиваешься с продуктом. Конечно, тут можно очень многое сказать, что многое зависит от самого продукта, но я попытался описать общий алгоритм.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;что-в-итоге&#34;&gt;Что в итоге?&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Понимаю, что описал банальные вещи, которые и так понятны. Но все же, почему, зная этот алгоритм, мы все равно попадаем в одну и ту же ловушку? Потому что по большому счету живем чужими навязанными целями, шаблонами. Любое мнение является не своим собственным, а компиляцией из каких-то однообразных источников, которые пропагандируют одно и то же. Все устроено таким образом, что какое бы комбо в твоей голове не сложилось - итог будет тем же, ты все равно пойдешь и купишь. Купишь у тех, кто старался вложить эту идею в твою голову.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;На самом деле я немного утрировал и считаю, что мы для того и живем, чтобы радовать себя и окружающих. И если очередная покупка принесет положительные эмоции, то почему нет, положительные эмоции - лучшее, на что мы можем потратиться. Удовлетворять потребности нужно. Только нужно искать баланс, как и в любом другом аспекте в жизни. Тратить все ресурсы только на потребление - однозначно нет. Нужно всегда спрашивать себя, &lt;strong&gt;зачем мне эта вещь&lt;/strong&gt;, и стараться как можно более честно и объективно ответить. Лучше всего &lt;strong&gt;записать&lt;/strong&gt; аргументы, плюсы, минусы сразу, чтобы не забыть о первых мыслях, пока еще в твою голову не прокралась сторонняя информация. Спросить себя, &lt;strong&gt;какую пользу принесет эта вещь&lt;/strong&gt;, можешь ли вложить эти деньги во что-то более стоящее, провести время, которое ты собираешься потратить на эту вещью, с большей пользой. Например, купить абонимент в зал на год вместо кресла для видеоигр, велосипед вместо приставки или планшета, поездку вместо нового айфон.
И что еще более важно, спросить себя, &lt;strong&gt;а сможешь ли ты отличить ту вешь, которую хочешь, от более дешевого аналога&lt;/strong&gt;? Если это фотоаппарат, сможешь ли ты отличить фото, сделанное на самый дорогой, от фото на мыльницу или среднего ценового диапазона? Если это велосипед, сможешь ли ты проехать на более дорогом быстрее, получить больше комфорта, отличить ездовые характеристики, будет ли он более надежным, чем средний по цене? Думаю, идея понятна. Нужно задавать себе все эти вопросы, а еще лушче записать ответы и положить на видное место, чтобы в следующий раз, перед серфингом по интернет магазинам и обзорами задумываться, а стоит ли тратить свое время, может его можно потратить с пользой для себя или близких?&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>