<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Everydays on Max Bazaleev</title>
    <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/</link>
    <description>Recent content in Everydays on Max Bazaleev</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://buzmaxx.github.io/everyday/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>14.03.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/14_03_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/14_03_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ну вот наконец-то я и создал себе место для написания этих заметок. Спать жутко хочется. Слишком долго я чехлился, как все это делается. Когда уже придумают новый способ обучения, получения информации. То, что есть - ужасно не эффективно. Нужны какие-нибудь таблетки. Проглотил - узнал что-то новое, научился что-то делать.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Че сказать о сегодня? сегодня был достаточно продуктивный день, старался не валять ваньку. но все равно не успел то, что хотел по работе. уже стыдно перед ребятами, должен был бы закончить на той неделе, а до сих пор чехлюсь. Собирался закончить дома, но потратил время вот на это. В общем, завтра попробую разрулить, а на сегодня пока хватит.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>15.03.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/15_03_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/15_03_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Был только что на стендапе. Никогда раньше не бывал ни на чем подобном. Повезло, что с первого раза попал на качество. Очень необычные чувства, когда находишься рядом с настолько харизматичным человеком. Это не музыкант, который в перерыве между песнями, которые и так все знают, успевают сказат пару слов, повергающих в экстаз. Чувак реально 2 часа говорил, при этом держал внимание зала, держал зал в напряжении. Просто нереальное чувство зрителей. Умение доминировать над залом. Было всего пару моментов, когда он буквально балансировал на грани, но все равно справился и остался доминировать. Хотя это уже и было в части общения с залом, ответов на вопросы. в общем круто. расстраивает одно - живем в жопе и подобные события проходят крайне редко.
Хороший день сегодня, достаточно продуктивный. когда же закончу свой дневник, в конце то концов? сегодня мог попедалить немного, но вместо этого смотрел, кто такой паша бумчик, наткнулся на старого знакомого, который каким-то боком успел стать популярным. чето в нашей стране из интернет-чуваков пока преймущественно порожняк. вообще не представляю, кто те люди, что подписываются на этих людей, следят за ними. будем надеяться, ситуация изменится в лучшую сторону.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Everyday notes</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;март&#34;&gt;Март:&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://buzmaxx.github.io/everyday/14_03_2016/&#34;&gt;14 марта 2016&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://buzmaxx.github.io/everyday/15_03_2016/&#34;&gt;15 марта 2016&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>