<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Everydays on Max Bazaleev</title>
    <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/</link>
    <description>Recent content in Everydays on Max Bazaleev</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://buzmaxx.github.io/everyday/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>1.04.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/april_2016/1_04_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/april_2016/1_04_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Пятница. День прошел под флагом кучи митингов, из-за них практически ничего нового не сделал. Утренняя тренировка прошла достаточно бодро, результаты немножко растут, хотя особо над их увеличением и не работаю. В идеале нужно по схеме прорабатывать каждое отдельное упражнение, чтобы рост был интенсивным, но я не знаю, как это выдержит мой организм, поэтому эксперементировать не буду. Уж очень часто он отвечает болезнями и простудами на перетренированность. Вечер провел с друзьями. Харьков - дно, отдыхать по большому счету негде, ну или нужно потратиться прилично, чтобы не париться. Такое происходило разве что на дни рождения, проведенные в беседках журавлевки. Лучше бы вообше не ходил, а поехал домой к жене. Как-то получилось ни о чем.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Да, и кстати, мое приложение до сих пор не на маркете.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>1.05.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/may_2016/1_05_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/may_2016/1_05_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Сегодня лучший день в моей жизни, сегодня у нас родилась доченька. Маленький прекрасный комочек. Столько эмоций за день в осознанном возрасте я никогда не переживал. Понятно, в период подрасткового максимализма были деньки и понасыщенее в эмоциональном плане, но это только так казалось, так как в крови бурлила огромная куча гормонов. Сегодня по-нвстоящему самый прекрасный день. Я очень рад, что пережил с женой абсолютно весь процесс от начала и до конца. Изначально не хотел присутствовать, как-то побаивался, не знаю даже почему. Но когда уже все было в процессе - понял, что ни за что не пропущу такое важное событие. Очень ярко запомнился момент, когда Злату положиле Маше на грудь, еще с не перерезанной пуповиной. Когда она заплакала в первый раз. Как она открыла первый раз глазки, и посмотрела на меня. Я дал ей свой палец, она сразу за него схватилась. Представлял ее совсем по-другому, намного меньше. Прекрасный момент.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10.05.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/may_2016/10_05_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/may_2016/10_05_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Наткнулся сегодня на блог моего бывшего коллеги. Подчерпнул там целую кучу вдохновения и полезной информации. Во-первых, открыл для себя метод организации своей жизни GTD. теперь я записываю все свои идеи, проекты, текущие задачи в специальное приложение. Оно позволяет все отсортировать, ничего не забыть, и когда ты заходишь - всегда видишь все, что должен сегодня сделать. Очень гибкая и простая система, но в то же время супер-эффективная. начал описывать по пунктам, сейчас подумал, что же будет &amp;ldquo;во-вторых&amp;rdquo;. Их целая куча, но все они уже были в моей жизни, просто не на все обращал внимание, так как забывал постоянно. Теперь же с помощью этой системы я буду постоянно пересматривать невыполненные пункты и по возможности делать то, что оставалось обычно без внимания.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>11.05.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/may_2016/11_05_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/may_2016/11_05_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Первый день жизни с новой системой - и уже новые результаты. Я поставил себе задачу 20 минут в день заниматься английским, а в итоге втянулся и потратил часа 2. Доделал большой кусок своего приложения. Позанимался спортом, выполнив сразу 2 задачи. На пункты написать заметки и постоять в планке забил, так как наступил поздний вечер к тому моменту, когда я закончил наводить порядок в своих задачах и проектах.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12.05.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/may_2016/12_05_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/may_2016/12_05_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Очень продуктивный день, сделал все, что запланировал, кроме програмирования. Им я собираюсь заняться, когда допишу эту заметку. Даже сделал немного сверх нормы, начал учить немецкий параллельно с английским, на него сегодня потратил пол часика, прошелся по основам, выучил самые-самые основы. Конечно, сейчас и их не могу вспомнить, буду повторять. Нужно придумать какую-то цель в немецком, чтобы определить движение. Для начала нужно пройти все уроки в дуолингво, чтобы расшарить этот навык в линкедыние. Вообще, нужно нормально прокачать свое резюме. Смотрел аккаунт одного парня, который по сути сам из себя слабенький среднячок в разработке, если не хуже. Но он вокруг себя создает ауру, хз как это назвать. Как Стив Джобс, искажает реальность вокруг себя, заставляет верить всех, что он крутой разработчик. С течением времени эта искаженная реальность начинает быть настоящей для некоторых людей. Видел еще один пример на конференции, чувак нес просто полную чушь, но все слушали, и его почему-то пригласили быть спикером на главной кофренции страны. Он же является главой мобильной разработки в своей компании. Просто все вокруг уверены, что этот тип реально крут. Ведь истина - такое же относительное понятие. Может обо мне такое же мнение складывается в плане спорта. Я херовый спортсмен, мало стараюсь и позно начал заниматься, но из-за потока в инстаграм обо мне, скорее всего, складывается другое мнение. Может не у всех, но суть в том, что такой подход работает. Если хочешь быть кем-то - не обязательно им быть, достаточно убедить всех вокруг. Так вот, как бы применить такой подход в разработке. На что в первую очередь смотрят? На активность на гитхабе. На аккаунт линкедина. Можно еще покачать аккаунт на стековерфлоу. Вот, план развития на ближайшее будушее, нужно искажать пространство вокруг себя.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>14.03.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/march_2016/14_03_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/march_2016/14_03_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ну вот наконец-то я и создал себе место для написания этих заметок. Спать жутко хочется. Слишком долго я чехлился, как все это делается. Когда уже придумают новый способ обучения, получения информации. То, что есть - ужасно не эффективно. Нужны какие-нибудь таблетки. Проглотил - узнал что-то новое, научился что-то делать.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Че сказать о сегодня? сегодня был достаточно продуктивный день, старался не валять ваньку. но все равно не успел то, что хотел по работе. уже стыдно перед ребятами, должен был бы закончить на той неделе, а до сих пор чехлюсь. Собирался закончить дома, но потратил время вот на это. В общем, завтра попробую разрулить, а на сегодня пока хватит.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>14.05.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/may_2016/13_05_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/may_2016/13_05_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;С днем рождения меня =)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Очень хороший семейный день, погуляли по парку горького, получил много хороший подарков и поздравлений. С возрастом все меньше и меньше ждешь своего дня рождения - это факт. Чувствую, как перешагнул в новую возрастную категорию. Позади все безбашенное, модное и молодежное. Впереди семейное, зрелое, размеренное. Как говорится всему свое время. Чувсвую, что и мое время взрослеть пришло.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>14.05.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/may_2016/14_05_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/may_2016/14_05_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Практически весь день потратил на получение сертефиката по англискому. В итоге получил какую-то непонятную статуетку и информация, которая расшаривается в линкедин - точно такая же, как если бы я ее расшарил в середине этого курса. Но я дошел до конца. Мне это абсолютно не свойственно, я из тех, кто бросает все на полпути. Не могу даже вспомнить, какое из начинаний я довел до конца. Приятные ощущения. Взялся за новый, более сложный курс. Нашел список из 3к слов, которые составляют 80% всего современного мира английского языка по сути. Осталыные 20 - уже специфика конкретных ниш. Сейчас прохожусь по этому списку, вычеркиваю слова, которые не знаю. Те, которые знаю, добавляю в програмку для обучения и буду проходиться по ним по возможности. В итоге хочу знать каждое слово идеально из этого списка.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>15.03.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/march_2016/15_03_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/march_2016/15_03_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Был только что на стендапе. Никогда раньше не бывал ни на чем подобном. Повезло, что с первого раза попал на качество. Очень необычные чувства, когда находишься рядом с настолько харизматичным человеком. Это не музыкант, который в перерыве между песнями, которые и так все знают, успевают сказат пару слов, повергающих в экстаз. Чувак реально 2 часа говорил, при этом держал внимание зала, держал зал в напряжении. Просто нереальное чувство зрителей. Умение доминировать над залом. Было всего пару моментов, когда он буквально балансировал на грани, но все равно справился и остался доминировать. Хотя это уже и было в части общения с залом, ответов на вопросы. в общем круто. расстраивает одно - живем в жопе и подобные события проходят крайне редко.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Хороший день сегодня, достаточно продуктивный. когда же закончу свой дневник, в конце то концов? сегодня мог попедалить немного, но вместо этого смотрел, кто такой паша бумчик, наткнулся на старого знакомого, который каким-то боком успел стать популярным. чето в нашей стране из интернет-чуваков пока преймущественно порожняк. вообще не представляю, кто те люди, что подписываются на этих людей, следят за ними. будем надеяться, ситуация изменится в лучшую сторону.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>16.03.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/march_2016/16_03_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/march_2016/16_03_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Спустя неделю вернулся на тренировки. Тренил, конечно, не в полную силу. Да и сама тренировка была унылой до безумия. Тяжелое урпражнение скучное, комплекс, состоящий из одних только мячей&amp;hellip; Минимальный бодрячок, короче говоря. Люблю, когда тренька начинается бодренько, а лучше всего это получается у EMOMа. Комбо их 2-х упражнений со штангой, или даже с одним, не важно. Очень нравится такое начало.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;На работе не обобо бодрый день, после обеда поднатужился и доделал таск. Сделал реально качественно, давно я не выдавал такого гладкого и совершенного решения. С точки зрения юзера, конечно :) в коде есть вещи, которые можно было бы и подправить, может более правильно реализовать, не знаю. По своему проекту - не знаю, так ничего не сделал. мне нужен план. мне определенно нужен хороший план, что я буду делать конкретно, разбить работу на небольшие кусочки. не записывал тренировки в свой дневник уже недели 3. Зачем я его вообще тогда пишу? нет, я его доведу до той точки, в которой его можно будет положить на маркет и не краснеть. Собственно, он уже ок, но есть еще куча вещей, которые хочу переделать. Может так будет тянуться вечно?&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>17.03.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/march_2016/17_03_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/march_2016/17_03_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Наконец-то сижу за своим проектом. Прикрутил даггер 2, чувствую уже уверенно себя с депенденси инжекшен. В перспективе поюзать котлин, как-то уж очень поверхтностно его трогал. Закончил самые важные экраны, в остальных на мвп переезд будет не таким тяжким. Думал, почему нет былого рвения допедалить этот проект, почему он мне перестал нравиться. Причина - дизайн я так и не нашел, который мне бы вот нравился на 300%. Поискать что-ли на айос, слизать оттуда. уж очень тошно от тулбара, дровера. Жду, когда в сапорт либе выкатят боттом бар. сразу на него перееду, дровер нахрен снесу. Анонс уже сделали, осталось дождаться релиза.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;По работе вроде как все хорошо, но сегодня и вчера заметил некие сомнения в словах менеджера, вопросах. По ходу ожидают от меня бОльшей скорости работы, не оправдываю ожиданий может. Код вроде как качественный на выходе получается. С тестами я подзавис, конечно. С заказчиком сегодня пару слов еле связал. Понял, что не хватает опыта общения с людьми, с которыми мне не комфортно общаться, к которым не привык. Делового общения. С течением времени круг общения сужается, новые люди встречаются все реже, сложнее общаться с незнакомцами. Такие дела. А ведь раньше я был гипер-общительный. Новое знакомство завести ничего не стоило.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Почему на работе вместо прокрастинации не пишу для себя, не занимась своими делами? Гипер-продуктивность включается только в последние полтора-два часа перед сном. Как себя перестроить так, чтобы это время перенеслось на утро. Утром до 12.45 меня никто не трогает, мог бы многое успевать сделать. Но это время в основном трачу на подтягивание хвостов с пердыдущего дня на работе и чтение новостных лент. Как перестроить себя так, чтобы после обеда я садился за работу, и до 7 делал все, что нужно, а утром успевал вложить в свое развитие?&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>18.03.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/march_2016/18_03_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/march_2016/18_03_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Тренировка была максимально скучной, то ли тренера ленятся придумывать что-то пободрее, то ли хз. Считаю, что в пятницу было бы круто поотрабатывать технику с небольшими весами в эмомах, табатах там всяких. В общем, можно что-то на порядок бодрее придумать. Места там, конечно, максимально мало, чтобы заниматься отдельно, да и друзей у меня таких нет, с которыми можно было бы это делать, самому вообще не вариант. А в целом вообще все ок.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;На работе был ленивый день. Ленивый от того, что интересные задания пока закончились, висит только куча тестов. Тесты писать максимально тоскливо. Но это вроде как полезная вещь для других членов команды, по этому пересиливаю себя и пишу.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Вечером ходили на тимбилдинг. Тимбилдинг, конечно, пластмассовый лично для меня. Куча ограничений, по времени, по деньгам. Для меня это хорошо, потому что без них я бы нажрался и натворил что-нибудь, за что потом пришлось бы краснеть. А так мило пообщались.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>19.03.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/march_2016/19_03_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/march_2016/19_03_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Сегодня бОльшая часть времени была потрачена абсолютно впустую. Прям своеобразный рекорд поставил. Кроме, конечно же, лекции по уходу за ребенком. Там узнали много полезной информации. Лично для себя понял, что для меня уже ставшие привычными для всех коляски по духу очень далеки. Оказалось, им то всего пару сотен лет. А слингам и шарфам, которые, как я думал, появились недавно, уже тысячи. Реально удобная штуки, не понимаю, зачем люди возятся с этоими тяжелыми громоздкими колясками, таскают везде их за собой.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Еще сегодня понял, что не осталось практически друзей в реальной жизни, вся дружба переместилась в интернет. Из друзей часто вижу только дрона, и то только потому, что работаем вместе. С возрастом это нормально, по ходу, хоть и печально. Вместо друзей теперь семья и коллеги по работе.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Тело ломит после тренировки, поднять булки нет ни сил, не желания. Обычно я хожу по городу, слушаю подкасты в выходной, когда есть свободное время, но сегодня я просидел дома все время минус 3,5 часа.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Завтра приезжает бабушка, нужно ехать встречать. В такие моменты ОСОБЕННО не хватает тачки. Еще и без денег в этом месяце остался абсолютно, даже на такси не поедешь. ЖЗ менеджер из меня никудышний, нужно лучше контролировать происходящее вокруг.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2.04.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/april_2016/2_04_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/april_2016/2_04_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Домашний день. Входил на улицу на 2 раза по 5 минут - встретить и провести гостей. Пролежал весь день перед телеком, абсолютно ничего не сделав. Ни строчки кода не написано. Даже сюда забил писать - настолько состояние &amp;ldquo;овощь&amp;rdquo;. В гостях побывали ребята с маленькой дочкой. Ребенок - это круто. Пугает то, что каждую минуту нужно вокруг него плясать, что-то делать. Если не обращать внимания и не подходить хотя бы одну минуту - начинает орать. Понимаю конечно, что дети еще и спят много, и в домашней обстановке они чувствуют себя более комфортно и привычно. Как бы там ни было, уже очень жду доченьку.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2.05.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/may_2016/2_05_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/may_2016/2_05_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ночью спал пару часов, был с женой и доченькой. Уже и не помню, когда так не спал долго, прошли те дни, когда мог свободно всю ночь провисеть, встретить рассвет, без дикого чувства усталости. Наверное, это момент, когда наступает зрелость. Поспал днем немного, и остальную часть дня помгал своей уже полноценной семье в роддоме. Приятные хлопоты :)&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>