<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Everydays on Max Bazaleev</title>
    <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/</link>
    <description>Recent content in Everydays on Max Bazaleev</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://buzmaxx.github.io/everyday/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>1.04.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/april_2016/1_04_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/april_2016/1_04_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Пятница. День прошел под флагом кучи митингов, из-за них практически ничего нового не сделал. Утренняя тренировка прошла достаточно бодро, результаты немножко растут, хотя особо над их увеличением и не работаю. В идеале нужно по схеме прорабатывать каждое отдельное упражнение, чтобы рост был интенсивным, но я не знаю, как это выдержит мой организм, поэтому эксперементировать не буду. Уж очень часто он отвечает болезнями и простудами на перетренированность. Вечер провел с друзьями. Харьков - дно, отдыхать по большому счету негде, ну или нужно потратиться прилично, чтобы не париться. Такое происходило разве что на дни рождения, проведенные в беседках журавлевки. Лучше бы вообше не ходил, а поехал домой к жене. Как-то получилось ни о чем.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Да, и кстати, мое приложение до сих пор не на маркете.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>14.03.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/march_2016/14_03_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/march_2016/14_03_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ну вот наконец-то я и создал себе место для написания этих заметок. Спать жутко хочется. Слишком долго я чехлился, как все это делается. Когда уже придумают новый способ обучения, получения информации. То, что есть - ужасно не эффективно. Нужны какие-нибудь таблетки. Проглотил - узнал что-то новое, научился что-то делать.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Че сказать о сегодня? сегодня был достаточно продуктивный день, старался не валять ваньку. но все равно не успел то, что хотел по работе. уже стыдно перед ребятами, должен был бы закончить на той неделе, а до сих пор чехлюсь. Собирался закончить дома, но потратил время вот на это. В общем, завтра попробую разрулить, а на сегодня пока хватит.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>15.03.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/march_2016/15_03_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/march_2016/15_03_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Был только что на стендапе. Никогда раньше не бывал ни на чем подобном. Повезло, что с первого раза попал на качество. Очень необычные чувства, когда находишься рядом с настолько харизматичным человеком. Это не музыкант, который в перерыве между песнями, которые и так все знают, успевают сказат пару слов, повергающих в экстаз. Чувак реально 2 часа говорил, при этом держал внимание зала, держал зал в напряжении. Просто нереальное чувство зрителей. Умение доминировать над залом. Было всего пару моментов, когда он буквально балансировал на грани, но все равно справился и остался доминировать. Хотя это уже и было в части общения с залом, ответов на вопросы. в общем круто. расстраивает одно - живем в жопе и подобные события проходят крайне редко.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Хороший день сегодня, достаточно продуктивный. когда же закончу свой дневник, в конце то концов? сегодня мог попедалить немного, но вместо этого смотрел, кто такой паша бумчик, наткнулся на старого знакомого, который каким-то боком успел стать популярным. чето в нашей стране из интернет-чуваков пока преймущественно порожняк. вообще не представляю, кто те люди, что подписываются на этих людей, следят за ними. будем надеяться, ситуация изменится в лучшую сторону.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>16.03.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/march_2016/16_03_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/march_2016/16_03_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Спустя неделю вернулся на тренировки. Тренил, конечно, не в полную силу. Да и сама тренировка была унылой до безумия. Тяжелое урпражнение скучное, комплекс, состоящий из одних только мячей&amp;hellip; Минимальный бодрячок, короче говоря. Люблю, когда тренька начинается бодренько, а лучше всего это получается у EMOMа. Комбо их 2-х упражнений со штангой, или даже с одним, не важно. Очень нравится такое начало.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;На работе не обобо бодрый день, после обеда поднатужился и доделал таск. Сделал реально качественно, давно я не выдавал такого гладкого и совершенного решения. С точки зрения юзера, конечно :) в коде есть вещи, которые можно было бы и подправить, может более правильно реализовать, не знаю. По своему проекту - не знаю, так ничего не сделал. мне нужен план. мне определенно нужен хороший план, что я буду делать конкретно, разбить работу на небольшие кусочки. не записывал тренировки в свой дневник уже недели 3. Зачем я его вообще тогда пишу? нет, я его доведу до той точки, в которой его можно будет положить на маркет и не краснеть. Собственно, он уже ок, но есть еще куча вещей, которые хочу переделать. Может так будет тянуться вечно?&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>17.03.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/march_2016/17_03_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/march_2016/17_03_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Наконец-то сижу за своим проектом. Прикрутил даггер 2, чувствую уже уверенно себя с депенденси инжекшен. В перспективе поюзать котлин, как-то уж очень поверхтностно его трогал. Закончил самые важные экраны, в остальных на мвп переезд будет не таким тяжким. Думал, почему нет былого рвения допедалить этот проект, почему он мне перестал нравиться. Причина - дизайн я так и не нашел, который мне бы вот нравился на 300%. Поискать что-ли на айос, слизать оттуда. уж очень тошно от тулбара, дровера. Жду, когда в сапорт либе выкатят боттом бар. сразу на него перееду, дровер нахрен снесу. Анонс уже сделали, осталось дождаться релиза.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;По работе вроде как все хорошо, но сегодня и вчера заметил некие сомнения в словах менеджера, вопросах. По ходу ожидают от меня бОльшей скорости работы, не оправдываю ожиданий может. Код вроде как качественный на выходе получается. С тестами я подзавис, конечно. С заказчиком сегодня пару слов еле связал. Понял, что не хватает опыта общения с людьми, с которыми мне не комфортно общаться, к которым не привык. Делового общения. С течением времени круг общения сужается, новые люди встречаются все реже, сложнее общаться с незнакомцами. Такие дела. А ведь раньше я был гипер-общительный. Новое знакомство завести ничего не стоило.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Почему на работе вместо прокрастинации не пишу для себя, не занимась своими делами? Гипер-продуктивность включается только в последние полтора-два часа перед сном. Как себя перестроить так, чтобы это время перенеслось на утро. Утром до 12.45 меня никто не трогает, мог бы многое успевать сделать. Но это время в основном трачу на подтягивание хвостов с пердыдущего дня на работе и чтение новостных лент. Как перестроить себя так, чтобы после обеда я садился за работу, и до 7 делал все, что нужно, а утром успевал вложить в свое развитие?&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>18.03.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/march_2016/18_03_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/march_2016/18_03_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Тренировка была максимально скучной, то ли тренера ленятся придумывать что-то пободрее, то ли хз. Считаю, что в пятницу было бы круто поотрабатывать технику с небольшими весами в эмомах, табатах там всяких. В общем, можно что-то на порядок бодрее придумать. Места там, конечно, максимально мало, чтобы заниматься отдельно, да и друзей у меня таких нет, с которыми можно было бы это делать, самому вообще не вариант. А в целом вообще все ок.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;На работе был ленивый день. Ленивый от того, что интересные задания пока закончились, висит только куча тестов. Тесты писать максимально тоскливо. Но это вроде как полезная вещь для других членов команды, по этому пересиливаю себя и пишу.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Вечером ходили на тимбилдинг. Тимбилдинг, конечно, пластмассовый лично для меня. Куча ограничений, по времени, по деньгам. Для меня это хорошо, потому что без них я бы нажрался и натворил что-нибудь, за что потом пришлось бы краснеть. А так мило пообщались.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>19.03.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/march_2016/19_03_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/march_2016/19_03_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Сегодня бОльшая часть времени была потрачена абсолютно впустую. Прям своеобразный рекорд поставил. Кроме, конечно же, лекции по уходу за ребенком. Там узнали много полезной информации. Лично для себя понял, что для меня уже ставшие привычными для всех коляски по духу очень далеки. Оказалось, им то всего пару сотен лет. А слингам и шарфам, которые, как я думал, появились недавно, уже тысячи. Реально удобная штуки, не понимаю, зачем люди возятся с этоими тяжелыми громоздкими колясками, таскают везде их за собой.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Еще сегодня понял, что не осталось практически друзей в реальной жизни, вся дружба переместилась в интернет. Из друзей часто вижу только дрона, и то только потому, что работаем вместе. С возрастом это нормально, по ходу, хоть и печально. Вместо друзей теперь семья и коллеги по работе.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Тело ломит после тренировки, поднять булки нет ни сил, не желания. Обычно я хожу по городу, слушаю подкасты в выходной, когда есть свободное время, но сегодня я просидел дома все время минус 3,5 часа.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Завтра приезжает бабушка, нужно ехать встречать. В такие моменты ОСОБЕННО не хватает тачки. Еще и без денег в этом месяце остался абсолютно, даже на такси не поедешь. ЖЗ менеджер из меня никудышний, нужно лучше контролировать происходящее вокруг.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2.04.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/april_2016/2_04_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/april_2016/2_04_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Домашний день. Входил на улицу на 2 раза по 5 минут - встретить и провести гостей. Пролежал весь день перед телеком, абсолютно ничего не сделав. Ни строчки кода не написано. Даже сюда забил писать - настолько состояние &amp;ldquo;овощь&amp;rdquo;. В гостях побывали ребята с маленькой дочкой. Ребенок - это круто. Пугает то, что каждую минуту нужно вокруг него плясать, что-то делать. Если не обращать внимания и не подходить хотя бы одну минуту - начинает орать. Понимаю конечно, что дети еще и спят много, и в домашней обстановке они чувствуют себя более комфортно и привычно. Как бы там ни было, уже очень жду доченьку.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>20.03.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/march_2016/20_03_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/march_2016/20_03_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Начался день достаточно бодро, все было хорошо, съездили домой, наконец-то избавились от гудяшего холодильника &amp;ldquo;Донбасс&amp;rdquo;. Буду скучать по сладкому урчанию и вибрации его мотора, которые разносились по всей квартире, под которые мы так хорошо засыпали. Но потом меня начали опять давить сопли, как же они меня достали. Болела голова, жуткая вялость вторую половину дня, ничего за выходные не сделал, работоспособность околонулевая.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Посмотрели наконец-то фильм года 2015, оказался очень крутым. А я так сопротивлялся его посмотреть, думал, что полный отстой.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>20.04.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/april_2016/20_04_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/april_2016/20_04_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Сходил на 2 тренировки, ощущения отличные. Кроме этого и отметить то особо нечего. Не развиваюсь больше практически никак. Какие-то мелкие открытия по работе. Но это не развитие. Проект стоит, уже сомневаюсь, что он вообще когда-нибудь попадет на маркет. Хз, когда его доделывать. Все мои потуги сесть и закончить увенчались провалом. Есть вариант взять отпуск, изолироваться и дописать, но он нереален, так как доченька уже на подходе, и отпуск нужен для нее. Хз, что делать, не знаю. Где брать время и силы на саморазвитие. Да и негде, по сути. Дома этим просто нереально заниматься, на работе теперь тоже.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>21.03.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/march_2016/21_03_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/march_2016/21_03_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Опять пропустил тренировку из-за соплей. Отстаю теперь от графика на 1 день. Надеюсь, будет шанс догнать. Правда вот хз, как будет получаться с тренировками, когда родится доченька. Буду как-то совмещать.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;На работе все окей, надавали новых тасков сегодня, а я еще старые дозакрываю. Тесты, этим все сказано. Не особо интресно их писать, конечно. Ну а че делать, если нужно. Нужно собрать волю в кулак и добить их одним махом, чтобы не маячили больше. Посмотрим, как это у меня получится завтра.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Написал сегодня первый пост в раздел лайфстайл. Вышло так себе, не очень нравится. Найду какой-нибудь шаблон, почитаю правила, как писать. Наверняка есть какие-то формулы, правила. Должны мне помочь. Проект стоит, так и не дополз к нему. К началу апреля уже должен быть на маркете, я пообещал себе. Настроение есть, посмотрим, че получится с завтрашнего дня.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>21.04.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/april_2016/21_04_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/april_2016/21_04_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Отличный продуктивный день. Двигался минимально, так как тело не успело восстановиться до конца после вчерашней тренировки. Работал целый день, старался закончить все задачи, но пока не успел, завтра до митинга закончу. Практически перестал тратить время на чаты, прямо чувствую, как стал более эффективно тратить время. Дома попытаюсь сесть что-то сделать для woddiary. Посмотрим, что получится. Дикое желание уже хоть в каком-нибудь виде его выкатить.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>22.03.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/march_2016/22_03_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/march_2016/22_03_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Пишу это 24 марта. Пропустил 2 дня. Пытаюсь вспомнить, че было.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ходил на инглиш, помню, был интересный урок. Даже не дошло дело до заготовленной мною темы на случай, если не о чем будет поговорить.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;На работе пашу борозду, как конь. Стараюсь работать хорошо. по этому дню все.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Расстраивает насморк, думаю, у меня гайморит, но я стараюсь лечиться, не запускать.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>22.04.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/april_2016/22_04_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/april_2016/22_04_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Сегодня был очень продуктивный день на работе, сделал кучу всего, даже разобрался в навном коде и сам его переделал. Очень круты ощущения от этого, к вечеру бодрость, практически не устаешь, когда не прокрастинируешь. На тренировке тоже на удивление продуктивненько, порвал 50 кг, не особо уверенно, конечно, но 4 раза это сделал. Силы много, 50 могу в принципе делать как силовую протяжку ,но в сед брать страшно,  отсутствие техники и практики дает о себе знать. Присел 90, повторил свой максимум. Уже не за горами и 100. На следующей попробую 95, думаю, зайдет нормально, а через раз уже можно и соточку. Немного пописал свое приложение, понял, что не хочу следовать строгим правилам, и решил некоторые вещи делать по-своему. Получается говнокод, но пофиг, юзер то этого не увидет по сути.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>23.03.2016</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/everyday/march_2016/23_03_2016/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 19:56:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/everyday/march_2016/23_03_2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Проснулся рано утром, чтобы поработать. Ощущения очень крутые. Уром работается очень хорошо, голова свежая, еще не успела заполниться поточным мусором. Делал, правда, по работе, подтягивал долги.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Тренировка прошла тяжело, сказывается простуда. Не то, чтобы прямо плохо было, уставал быстро, сил не особо много было. Нужно попробовать предтрен, насколько бодрит, вроде как помогает использовать потонцеал больше.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Все работаю работу, стараюсь, получается, но в сроки не укладываюсь, потому что работы навалилось в 3 раза больше, чем было изначально. Чувствую себя хорошо, когда работаю целый день. Бывали дни, когда целый день вообще ничего не делал - вот тогда чувствовал себя очень плохо, разбитый, депрессия. В который раз убеждаюсь, что нужно заставлять себя работать, чтобы все было хорошо, нужно себя дисциплинировать.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>