<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Lifestyles on Max Bazaleev</title>
    <link>http://buzmaxx.github.io/lifestyle/</link>
    <description>Recent content in Lifestyles on Max Bazaleev</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 09 Mar 2016 00:11:02 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://buzmaxx.github.io/lifestyle/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Lifestyle</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/lifestyle/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 00:11:02 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/lifestyle/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://buzmaxx.github.io/lifestyle/buyer_guide/&#34;&gt;Важные вопросы, которые нужно задавать себе, если попался на крючек рекламы.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Важные вопросы, которые нужно задавать себе, если попался на крючек рекламы.</title>
      <link>http://buzmaxx.github.io/lifestyle/buyer_guide/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 00:11:02 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://buzmaxx.github.io/lifestyle/buyer_guide/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;В плане потребления люди делятся на несколько типов. Есть те, кто знает, чего хочет, практически не поддаются маркетинговым уловкам, влиянию рекламы, есть те, у которых бюджет не ограничен, но ограничено время, они просто покупают, доверяя консультантам либо авторитетному для этих людей мнению. Не буду сейчас перечислять все типы, которые я для себя выделил, хочу поговорить об одном конкретном, к которому отношу себя. А отношусь я к тем, кто постоянно попадается на рекламу и маркетинг, мыслит шаблонами и легко поддается влиянию. Думаю, таких большинство.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;как-желание-закрадывается-в-голову&#34;&gt;Как желание закрадывается в голову?&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Опишу, как это происходит конкретно у меня. Думаю, что этот алгоритм применим практически ко всем, кто легко поддается влиянию.
Начинается все одинаково - я смотрю свою любимую новоснтую ленту или блоги на ютубе. Вижу какую-то вещь(ее могут рекламировать, это может быть продакт плейсмент, не важно). Она запоминается мне, ведь ее обязатьельно покажут с таких ракурсов, с которых не возможно не влюбиться. Есть куча способов выделить объект, показать его в нужно свете. Я о многих знаю, и  когда поглощаю информацию - понимаю, что происходит, меня ловят на удочку, меня вот-вот поймают, нужно закрывать, уходить, забывать. Но все равно ловлюсь. Начинаю искать информацию, что это такое, сколько стоит, что умеет, какие есть аналоги&amp;hellip; И тут начинается полное погружение в эту тему, думаешь, как же ты жил раньше без этой вещи. Бесконечные просмотры обзоров, предложений интернет магазинов. Потом обращаешь внимание на аналоги от конкуретнов, другие продукты из линейки того же производителя. И вот ты уже эксперт в этой области, знаешь все характеристики, ценовую политику брендов.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;процесс-непостоянства&#34;&gt;Процесс непостоянства.&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Самый длинный период. Так, как цены и асортимент массового сегмента подгоняются под человека со средним достатоком плюс в этом сегменте конкуренция самая высокая - получается так, что +/- маркентиг брендов равный, покупается одинаковое количество заказных обзоров, статей, отзывов. Тут я, как и любой человек-флюгер, начинаю метаться. Цена. Как я уже сказал, она формируется где-то на границе того, что ты можешь себе позволить. Нужно время, чтобы выделить конкретную сумму, может дождаться зарплаты или накопишь. И пока течет это время, приходит непостоянство. Так как объект вожделения всплывает в памяти постоянно, не сдерживаешься, все мониторишь цены, находишь новую информацию, сравниваешь. Каждый новый день - новое мнение. Какой обзор посмотрел сегодня - такое и мнение. На какие товары придумали сегодня более привлекательные акции и скидки - такое мнение сегодня. Длится этот период лично для меня очень долго и часто переростает в маразм. Время на обдумывание занимает то время, которое я должен тратить либо на работу, либо на полезные вещи. Доходит до такого, что просто выпадаю из жизни из-за размышлений, мечтаний.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;долгожданный-момент-покупки&#34;&gt;Долгожданный момент покупки.&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;И вот настает тот момент, когда становишься счастливым обладателем того продукта, о котором так мечтал, потратил столько времени на поглощение информации. Относишься к новой вещи, как к самой ценной в твоей жизни, уделяешь ей все время, думаешь, как, как же я жил без этого раньше. Показываешь всем, рассказываешь, почему это лучше всего остального, почему у всех должен быть этот продукт, и все, кто сделал выбор в пользу другого бренда или модели - глупцы. Как можно было сделать такой опрометчивый выбор.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;и-вот-проходит-2-недели&#34;&gt;И вот проходит 2 недели.&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Смотришь на вещь трезвым взглядом. Находишь первые недостатки. Начинаешь осознавать, что у конкуретнов за ту же цену практически то же самое. Понимаешь, что зря потратил уйму времени на выбор, можно было бы просто почитать пару часов на момент, когда уже накопил нужную сумму и готов сделать покупку. Пропадает тот шарм, обояние маркетинга, когда  сталкиваешься с продуктом. Конечно, тут можно очень многое сказать, что многое зависит от самого продукта, но я попытался описать общий алгоритм.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;что-в-итоге&#34;&gt;Что в итоге?&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Понимаю, что описал банальные вещи, которые и так понятны. Но все же, почему, зная этот алгоритм, мы все равно попадаем в одну и ту же ловушку? Потому что по большому счету живем чужими навязанными целями, шаблонами. Любое мнение является не своим собственным, а компиляцией из каких-то однообразных источников, которые пропагандируют одно и то же. Все устроено таким образом, что какое бы комбо в твоей голове не сложилось - итог будет тем же, ты все равно пойдешь и купишь. Купишь у тех, кто старался вложить эту идею в твою голову.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;На самом деле я немного утрировал и считаю, что мы для того и живем, чтобы радовать себя и окружающих. И если очередная покупка принесет положительные эмоции, то почему нет, положительные эмоции - лучшее, на что мы можем потратиться. Удовлетворять потребности нужно. Только нужно искать баланс, как и в любом другом аспекте в жизни. Тратить все ресурсы только на потребление - однозначно нет. Нужно всегда спрашивать себя, &lt;strong&gt;зачем мне эта вещь&lt;/strong&gt;, и стараться как можно более честно и объективно ответить. Лучше всего &lt;strong&gt;записать&lt;/strong&gt; аргументы, плюсы, минусы сразу, чтобы не забыть о первых мыслях, пока еще в твою голову не прокралась сторонняя информация. Спросить себя, &lt;strong&gt;какую пользу принесет эта вещь&lt;/strong&gt;, можешь ли вложить эти деньги во что-то более стоящее, провести время, которое ты собираешься потратить на эту вещью, с большей пользой. Например, купить абонимент в зал на год вместо кресла для видеоигр, велосипед вместо приставки или планшета, поездку вместо нового айфон.
И что еще более важно, спросить себя, &lt;strong&gt;а сможешь ли ты отличить ту вешь, которую хочешь, от более дешевого аналога&lt;/strong&gt;? Если это фотоаппарат, сможешь ли ты отличить фото, сделанное на самый дорогой, от фото на мыльницу или среднего ценового диапазона? Если это велосипед, сможешь ли ты проехать на более дорогом быстрее, получить больше комфорта, отличить ездовые характеристики, будет ли он более надежным, чем средний по цене? Думаю, идея понятна. Нужно задавать себе все эти вопросы, а еще лушче записать ответы и положить на видное место, чтобы в следующий раз, перед серфингом по интернет магазинам и обзорами задумываться, а стоит ли тратить свое время, может его можно потратить с пользой для себя или близких?&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>